Tommy話骨癌手足想大家一齊救佢

以下係Tommy fb post:
幫手share！！！

今晚有一個唔太開心嘅case想同大家講，我聽完都好心up。#已fc 已經入左院！

有一位手足喺今年年頭嘅時候覺得心口唔舒服，以為係食得多催淚彈，於是去求醫。結果，發現佢有癌症。

咁後生有絕症，以為咁樣係晴天霹靂嗎？並唔係，與此同時，佢嘅伴侶有左佢嘅BB。亦因為免疫力太低，肺部染上炎症（唔係武漢肺炎）。

醫生希望佢盡快接受治療，但係用嘅果隻藥物無資助亦無得claim，佢自己要承擔翻呢個費用。手足好早之前已經同屋企人反左面，無再見面，無辦法要屋企人幫手。因為費用昂貴，希望可以透過大家幫助，再加上佢伴侶屋企人嘅幫忙，能夠儘早接受治療。

之前手足有喺討論區開過post，亦搵過唔同人士幫手，可惜呢件事同抗爭無直接關係，而且時值612、71、初選等大事，唔係好多人關注。佢亦喺fb癌症group開過post，可惜俾藍絲admin踢左。我想略盡綿力幫幫佢，希望大家即使捐唔到錢，亦可以幫手forward出去，俾更多人知。

呢個係眾籌link，入面篇文係手足本人打，更詳細嘅情況可以click入去睇下。

初為人父，仲未見到自己骨肉一面，我希望手足最後可以渡過難關，可以照顧懷孕嘅伴侶、可以見證小朋友出世、唔會缺席小朋友成長嘅每一個階段。

source:

推推 有能力嘅人盡幫

推

唉依家好多人都冇工開 係難咗啲

幫幫手
唔該大家

大力推

推呀 捐錢師

up

Push

大家有能力幫下

rip

PUSH

r你老尾?

手足個眾籌咁少錢，tommy手足你捐左俾手足未, 手足需要各手足幫忙，解決手足金錢問題

呢位手足係高登開過post 求救

好似最後比人屌走，估唔到而家嚴重到入咗院

update: 應該一嘢太多人入個system冧咗 pay唔到
希望快啲搞掂

無得fc 得Tommy 唔係幾信
其實可唔可以拉多個有公信力宣傳下
想捐 但又驚有人利用他人同情心

推一推

唔通開曬名比埋幾時幾時做過啲咩咁咩
成年啦都 fc好重要但其實對黃色經濟圈嚟講 個信字都好重要架嘛
之前冇KOL宣傳又話「你講我就信?
依家Tommy幫手又話「得Tommy唔係幾信」

未出糧喎

Total 300000 us
搵蘋果 但唔講係唔係手足都得掛
純粹講癌要新藥幫手 籌款

咁又唔好賴落tg度

推左先

區議員 或者

阮民安 - Tommy

手足們，捐款更新，因為可能一下子太多人去捐錢，個system有D問題，依家更新中，大家可以兩個鐘頭之後再試！
依家盡量share出去俾多D人知道呢件事先！
再次感謝所有手足幫忙！祝所有手足一生平安！

手足加油

我好小人之心

上網睇一個都係8-12萬
當新藥貴兩倍

半年都係150萬

依家籌30萬US 如果係人血饅頭就以後真野都無人捐
所以真係想check 清楚

你又p牌account , Tommy 自己有account 掛

利申：之前捐唔少錢

仲有住院費，少少日常開支雜費，都合理嘅

lm

Tui

醫生話已經擴散得好快去到好多地方。

可唔可以講下咩藥都得掛

高登？有冇link?

仲有無正常工作下小朋友使費其實合理既...

坦白講
月頭自先一單比人踢爆呃人

同埋 佢內文寫已經擴散 唔信點醫
最後點解手足癌症都要捐
如果手足入冊 要小朋友生活費都講得通小小
依家兩者無必然關係。
sorry 我今次捐唔落手 建議捐都睇多小小 等人問清楚d錢
好怕好心做壞事

有個手足負擔唔起屋企人做手術 搞左個眾籌

上一單link

pish..

大下幫下手

好人一世平安

上熱門

冇人留言

捐唔到既喂

推 有多餘錢既手足真係幫幫手

太多人個系統short咗要等2個鐘

唔識睇字？
人哋話係「以為」食得多tg先會心口痛呀

要人呀

識fc係件好事證明你唔係冇腦藍屍
之但係人哋骨癌食半年藥已經醫到? 所以你用半年嚟做標準我有小小黑人問題
再嚟 我唔知呢隻標靶藥有幾好 但醫cancer嘅我未聽過副作用係細嘅 worst case真係食完兩三日又發燒又嘔
再再嚟 女朋友有咗 但有肺炎（not武肺）即呢排嘅收入已經係打咗個折
所以咁計落 300k 醫得好真係已經執到
btw咩叫我又p牌 Tommy自己有acc呱?
我照tommy fb個po copy and paste最尾咪比埋source

好心up

push

救人要緊

第一個反應就係諗起串燒保老闆娘
希望除咗tommy之外
可以有其他人出嚟可以做fc

個位手足咁多人唔揀揀tommy救佢？

我都係

呢條link detail d

推！

你唔講我真係唔記得呢單
呢單唉真係……唉
好心寒
喺我眼中呢啲人連藍屍都不如

撐住

推
最好搵埋蘋果幫手

推下

推爆佢

推推推

希望手足冇事可以順利康復

早日康復 大細平安

記得twitter都有個癌症手足

手足有無搵蘋果？
之前睇過啲case係會喺基金拎啲錢做嚟幫住少少先
始終蘋果有跟開呢啲case會識得處理啲

可以搵立埸，蘋果嗰啲會好啲
只係就咁我都唔太信

Up

真係對自己友好Hrash
係高登開POST 貼哂野又話唔可信
好啦 搵得Tommy 仔 叫做公眾人物黎開聲又話信唔過要搵立場 蘋果
我估到搵左立場 蘋果個時大家都有野講架啦

Lm 聽朝瞓醒捐

依個真呀

想捐 但信唔信得過。。。

幫手推!

佢講嘢唔係好信

再hrash應該會話養唔掂應該一早落撚左佢囉

搵個區議員可信過tommy其實

捐ed

呢單之前好似寶寶channel都post過幾次
希望會醫得好

[member[/member]

你今年應該都rip架啦

幫下手

頂住呀手足

「立場出賣手足信唔過架」

Help

驚天大發現 - 有區議員原來係黑警派去混入民主派既臥底

雖然呢個應該係膠po
結果可能又會話呢個點點點 信唔過
笑咗

邊個Tommy

咁多人推PO
但都係冇人捐 代表D咩27個好似開PO果陣都已經係

p for pieces
我就係咁黑心

條link應該仲未整返好 你㩒#1 條source去返tommy個po度 佢comment有update

麵仔係咪勇武得濟搞到咁

冇被捕過嘅話，真係難啲證明佢係前線手足
唔通每個黃嘅要錢醫病都捐比佢？

有錢嘅話用嚟幫被捕手足打官司
又或者用嚟醫手足因為反送中而受嘅傷
會唔會好啲？

會啊
所以如果已經捐過打官司 或者比黑警打到入廠嗰啲都捐過 仲有閒錢嘅話可以考慮下呢位手足
冇衝突架啵

我上年年尾開始發現有癌細胞，但因為身體都未有感到任何不惜，(都仲跑得唔慢)

早幾個月，女朋友同我講我要做人老豆

講明先，我信嘅
但呢位手足真係做得好差

Processing error occurred?

過唔到數喎

show time
the stage is all yours
explain in detail pls
very much wanna see if u r right

講明先唔係暗寸 誠心請教 我都想學啲critical thinking

依家就7月
上年年尾已經發現生cancer
點解唔做好避孕？
依家個病嚴重咗
又未必照顧到女朋友同個仔女
你唔覺得好不負責任咖咩？

好似係system有事
聽朝試多次囉

我唔係話佢老作作得差
係做法好差
都唔知你做乜

我又唔知具體時間
不過正常女方都要三四個月先會知有咗?
早幾個月我當最少都三個月啦
咁計落 12月中咗 然後先知自己有cancer 3/4月先知有咗 好似講得通?

咁有骨癌跑得快唔快我就唔知啦

係啦，明知自己生cancer,仲要中出條女生bb,依家就要眾籌埋bb以後的生活費

有錢想捐都捐比612
幫咗因為抗爭而受苦緊嘅人先啦
邊會捐比佢
佢個病同抗爭冇關係架

留名幫手

佢籌藥錢姐

但我都唔太信tommy
比起用黃去叫人捐，不如搵蘋果話要錢醫病

點會三四個月先check到有bb?
一個月已經可以check到

咁又唔好咁講
用錢換到個手足條命
不失為一件好事

係囉
生癌而籌期好似講唔過去
只能講句祝早日康復

其實我話信
即係我唔係judge佢做假
只係想講佢係做人男朋友呢方面做錯咗

有巴打比埋呢條隔離登嘅link上嚟

5月出嘅po
即係分分鐘成個時間線再推前兩個月
分分鐘係10/11月有咗 12月確診 2/3月先知有咗
我覺得我知自己做緊乜囉 我都有時會小人之心 但我唔會下下唔過腦質疑咗先囉

比佢呃左次

贊成去蘋果fc完要錢醫病啦，上個post都係一樣證明都無，只得一句已fc ，就叫人捐錢

希望小朋友健健康康

你係咪on9
我都話我唔係質疑件事真假
btw 10/11月有咗 2/3月先知呢下你係咩logic
無嚟4個月m都嚟緊

條女會三四個月唔黎M先會去check有冇bb ?諗下都知唔合理

你如果plan住做父母就梗係個個月都會check一次
咪話一個月已經check到 連幾時受精你都會知埋呀

幫到既盡力幫

點解好似捐唔到

講咗兩三次話我信
只係覺得男方唔夠負責任
都要俾你屌
又話唔係暗串唔係盛
你食屎啦屌

2/3月先知有咗應該1/2月就有bb
行房可能係12月尾

所有嘢都打格打到咁 好難說服喎
又要年尾知生癌仲要中出
捐唔落手

但佢連目標要幾多錢買藥都冇講…

so99y lor 我覆嗰陣 你仲未覆話你唔係質疑囉
我未睇到囉 ok?
btw你係咪巴打 我想講有啲女仔三個月嚟一次m 唔出奇

三個月無嚟 唔出奇
但你有性行為 三個月無嚟m
你一定會去驗

想知邊件事

養bb係佢哋既責任，點可以計埋落去衆籌，我質疑都係唔想巴打們俾人呃錢，而且一張文件都拎唔出，點捐？

搵左蘋果立場先 一陣又另一個串燒店老闆娘

三個月先知真係講唔通
一個月個身體已經好大變化啦

踩唔死我

大家早啲瞓
我諗條link剩返1日咁大把 而個system又痴咗線咁 應該都籌唔掂
另外我都好想知多啲detail 大家去Tommy fb下面comment叫佢搵立場搵蘋果搵區議員 搵咩都好 問埋條時間線 想嘅話問埋係咪想我哋代養佢bb自己唔養
你喺度質疑我是冇用的 我都只不過係copy師 Tommy係唔會嚟呢度回應大家架

點解要屌佢

衰八卦追咗啲Tommy音樂會呃錢po
好眼瞓
聽日繼續追

好難唔屌喎 你睇佢啲對答幾不負責任

希望有能力可以幫一幫

我未睇曬成個post太多唔想睇所以咁問 佢講咗咩

因為年少氣盛唔戴套

推呀 救救手足

佢成個格好似之前上嚟呃錢嗰個小車手

有bno嘅去英國比醫保
醫癌可能免費 仲快過等人捐

咁即係完全唔關抗爭事啦 即係佢無論點樣都會有骨癌呢件事發生 本身眾籌都唔比手足打官司或者定罪處理佢哋日後生活 佢都戇撚鳩 你年少氣盛唔戴套 之後要其他人幫你執手尾 使唔使幫你養埋仔 遲啲會唔會得返幾個月命要環遊世界幫你俾埋

佢高登post係話佢有肺癌

骨癌 英國佬比你過去先算啦

支持！而家唔方便，聽朝就捐！

明知自己有cancer 都中出
情況惡化 搞唔掂就出黎眾籌
我只好祝佢未來身體健康啦

有人問佢點解要生？佢答人我諗唔到原因唔生
自爆明知自己有cancer,，但暪住條女兼中出埋，太自私

我都見到其實應該捐俾佢嗰啲人要驗下個腦 轉過彎講另一種病就洗到底

咁醫佢老母咩 樓主pin啦

推幫

如果tommy真係想幫手
搵區議員認證唔難

幫手推

其實唔係唔想幫. 但係大家俾D 仆街呃得太多. 同埋呢件事同抗爭無關.
如果可以證明到係手足. 我諗大家都唔介意捐小小.
最好有黃絲出名小小既人出嚟證實. 不過上前線呢D 嘢除咗被捕又冇乜嘢可以證明到
我諗好難搵到黃絲名人嚟冒住冇證據係手足,而呼籲大家幫手籌錢呢個風險.萬一被騙. 嗰位名人可以仆得街.

佢仲要話大部分人搞大肚都係意外

pish

Real

兩個月多啲唔黎 都買野比條女去驗啦
仲有扑野唔帶套 做乜鳩

撐住手足

唔理點都好 手足一定要幫

唔知點解俾唔到錢

捐唔到嘅？error wor ;(

其實有幾個回覆雖然幾mean 但係有小小道理

例如 你明知自己有cancer 做咩仲中出人地

Yu

pk藍絲 大家都cancer洗唔洗咁

先同所有手足交代一聲，今晚大家都好齊心救手足，但原link已經俾網站用懷疑進行非法途徑停用，亦即是話大家都唔會用呢條衆籌link捐到錢！
因為呢條link衆籌唔成功，相信呢27個捐款朋友係唔會産生任何過數。
我今日會再同患病手足親友聯絡，睇吓有咩可以做到，大家等我update！
再次感謝所有手足一呼千應救患病手足，我Tommy再次喺度祝大家事事順利，好人一生平安！

呢啲情況仲生...

骨癌定肺癌？一時一樣嘅？

Period遲咗一個禮拜唔嚟就應該check啦
中出完唔識買驗孕棒？
有咗唔識去家計會？

陀過仔未呀你？
有咗一個月個身體已經有變化，正常人如果俾人中出過一定會驗㗎喎

得罪講句 佢女朋友同個bb最慘

串燒保條柒頭都上過蘋果
勁撚陰濕

呢個真 仲有能力既1蚊都好 幫下手

幫推

伯母明知你弱智都照生啦

生左出黎到時係咪你養阿？

推 聽日捐

高登真係好撚多藍絲 姑勿論件事係真定假 好撚多reply又mean又仆街 十足十藍絲

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名

喂 老老實實 搵阿澤幫手啦 佢識咁多人 有公信力啦掛 而且又有網台係度 呼籲都方便啲啦

佢高登個po講自己肺癌喎依家又變骨癌？
仲有明知自己有cancer 仲中出人

但係嗰筆錢唔用嚟醫病嘅話
可以救到真係因為抗爭而受緊苦嘅手足

光環唔想分一半

呃錢啦喂

pin this

佢大貪在 眾籌用美金

我出Channel 一Post美金 D人卻步

我諗 佢用港紙 佢個眾籌達左標

你講野既口吻 越黎越騙子
個人觀感

臨尾一段時間咪爽埋佢

去Tommy fb叫啦喺我呢度叫是冇用的

琴晚追到一半追唔落 但我冇記錯佢高登個po都係照搬咗一半上個眾籌link度 都係講骨癌啵

係呀條link啲錢直落我袋架
我同啲死黑警一樣提前搵埋啲陰質錢
預咗會用條命嚟還
我可能比人呃 我on9啦 但你話我有份呃人仲要加句「個人觀感」算鬼數 「越嚟越似」邊度開始覺啊？
咁講囉 我呃人就生cancer死你屈我就生cancer死囉
係啊我係認真撚嚟 最憎人屈9我

絲打睇得好細 我睇到一半已經唔想睇唉 所以呢度有人話佢講「諗唔到咩原因唔生」我o撚咗
睇曬先

啱，都要防人血饅頭。

反而我邊度都見唔到骨癌喎

佢冇話自己咩癌
我記得係佢fb啲comment度睇到 但頭先去搵已經冇咗
頭先見到你咁講我打咗個突囉唔係真係比人呃下話

琴晚三個po 啲info好撚亂 我當咗係佢自己有咁講過應該係 sor

推俾連登手足捐錢救患癌手足，請廣傳救手足
連登手足收左1萬，每個手足捐2000應該好快夠數幫患癌手足

暪住條女病情再中出呢下太自私

有消息就更新 會幫助的

上連登 ID 加張相打晒格都得掛

做戲做全套

你發髀氣都無用 比多d料啦

仲有佢係籌緊30萬美金
上次串燒老闆娘都係幾十萬

Btw 你地鍾意捐就捐飽佢
乜柒都無post 幾張相 打段文 就籌款

個病又同件事無直接關係
不如籌埋款比佢個仔去英國讀書

祝身體健康

咁係咁屈我就有用?
講咗幾多次我都係照佢fb個po copy and paste
講咗幾多次想要多啲料就去佢fb度問
我只係會將最新資料update過嚟
我算老幾呀我p牌仔一個 唔通人哋會比曬啲料我睇

咁我驚你好心做壞事

唔好住先啦我都覺得伏伏哋 琴晚漏夜追po先知阮民安有過前科
同埋呢個手足諗嘅嘢係有小小奇怪 講話咩「諗唔到有咩理由唔生」

唉死啦我驚佢好心做壞事呀
一於屈9佢係騙子啦!

你真係好叻啊咁都諗到

條友要留種

報應來得太快，手足

藍絲死全家並唔係口號，點解要捐？

Btw 竟然係揾Tommy 呢件垃圾幫手，係真既 搞到籌唔到錢都真係抵撚死

Tommy 有update，樓主可唔可以pin 呢個

「有D長，手足慢慢睇」

網絡嘅世界威力真係好大，可以救到一個人，亦都絕對可以殺死一個人。

尋晚患癌症手足，佢其實5月時已分別喺高登同埋tg出過求救post，
佢當時未入院，可惜高登入面嘅留言真係好撚mean好撚仆街，仲要完全無人幫。

好慶幸呢個情况無出現喺我呢度。喺度嘅每一個您，都係一班非常有愛嘅香港人。

喺尋晚果9千幾個like，8百幾個留言同5千幾個分享入面，我只係見到大家對手足嘅關心同埋愛，您地真係好好，香港應該係咁嘅！

唔知大家仲記唔記得喺年頭嘅時候，有個賣紅酒手足喺又一城商場墮樓自殺，果陣我地大家都好傷心，覺得點解手足有事唔早d出聲？我亦都同自己講過，唔想再見到呢d野發生。有d野喺未發生嘅時候唔救，到無可挽回嘅時候先去救有咩用呢？

所以喺呢大半年，只有有手足需要我，我都會去幫手，慶幸我有呢個大衆所謂嘅光環同影響力。而我心目中嘅光環，都係大家俾我，我先有呢個能力，所以對人人都要平等。我唔會計算每一件事嘅大細，只要我呢個光環仲可以燃燒，所有手足都可以隨便拎去用。

去到今時今日，只要確定係同路人，我就信，我就撐，唔係咩叫齊上齊落？

好，感受講完，入返正題，報告番患癌手足依家嘅情況：

其實一路以黎，想出聲要幫忙嘅係患癌嘅手足，而佢嘅另一半（懷孕及患肺炎）係唔想出聲要大家幫手。但係患癌男手足知道自己時日無多，亦都唔想睇住佢太太為左自己嘅醫藥費同生活費奔波，所以先出此下策。

呢個星期手足情況突然轉差，癌細胞擴散，佢已經入左ICU幾日。呢兩日，手足體內毒素突然升高，出現左肝昏迷，轉左去單人病房。醫生亦都話呢兩日可能要等定電話，手足隨時可能過唔到呢關。咁啱患癌手足另一半嘅朋友係我識左十幾年嘅朋友，早兩日好急咁搵我，希望我可以幫手盡最後一分力，幫得幾多得幾多，唔想咁快放棄。

但可惜琴晚gogetfunding 又突然話可能非法用途，停左條link！

最後，佢太太托我同大家講，好多謝大家嘅愛同關注，佢好感動。假設最後佢先生過唔到呢關，佢哋將收過嘅小量捐款捐返曬出黎。佢亦想同所有網民講，去到呢刻佢最介意嘅，係當日喺高登極mean嘅留言。依家要幫手嘅係個病人，將來佢會自己一手一腳養大小朋友。

我聽完佢咁講我好傷心，而我亦都會隨時standby幫佢手，但係都要等佢情緒穩定D先得。

好，報告完畢！

最後，希望大家可以對同路人，自己人嘅說話客氣D，俾多D愛，相信香港就會好一點D。❤️

1 Tommy 易呃, 得Tommy 信
2 tommy 有份
3 Tommy 最有同情心 又有公信力

‘假設最後佢先生過唔到呢關，佢哋將收過嘅小量捐款捐返曬出黎。.

如果用左黎醫病，點捐返出黎
如果有份錢唔大 ，醫完都捐到, 點建要遲d先捐

醒啦大家， 要有愛心， 唔好做大愛撚

錢就無，我摺一百隻紙鶴祝福， 佢地收唔收？

你都醒下啦，摺一百隻紙鶴唔洗用錢買紙摺咩

RIP

Tuiiiiiii

屌你老母臭閪

唔知你曲線定講真

RIP
係咪要再籌錢喇
目標三球供個小朋友成長基金。 讀到大學畢業

祝你全家生cancer冇錢醫

買保險既重要性

有新眾籌/捐款方法請po 一定幫手

死左啦 唔洗推

Rip

pin 最新消息la.........
手足對唔住你 ....

屌,以為DJ TOMMY

高登班賤種人都害撚死埋

Ai

有好多人幫推呢個post好感激 當事人已經救唔到 再嘈落去無謂
好多唔同意見 同時驚比人呃都係人之常情 呢排大家都見唔少 最出名係個咩串燒店老板娘
不過我想同你班把口臭過食屎一上嚟就屌人全家嘅冚家鏟講一句
唔好以為一句「黃係咪大曬呀」就巴撚閉乜9都屌一餐先覺得自己好撚叻 眾人皆醉我獨醒咁
我下次就一巴cum撚醒你
你有質疑講出嚟咪得 把口係用嚟講嘢你碌鳩先係用嚟屌嘅 你係有道理嘅唔撚使屌人都大把人信
阿當事人係咪手足 佢個病關唔關索得tg多事 佢又係咪明知生cancer仲要呃人生仔呢啲係合理懷疑 講出嚟大家一齊討論 very ok!
乜都唔講就咁一句「你係騙子」屌你老味去返baby kingdom啦 藍屍先唔撚使講證據就咁屈9人 同路人?鬼同你同路人

你老母個閪臭啲

From Hkgolden , Sad but True , 嗰位外國人好似醫好咗

HI,手足已經過咗身,唔知你會唔會打算上水講句RIP,唔係話你捐咗佢會好番,不過終於比你FC咗係真喇,想問下你感覺如何??

RIP
死亡紙就係FC 無名無年紀 剩係show 到男

死亡紙係假既,屍體又可以係假既,唔知以為呃到你可以攞到幾千萬過世,衰咗你就認,打句RIP就行人啦